有幾多人放bu bba係band a?

大家dse幾分？

3333322

None of your business

25分放a1

35分放a1